# Noé GONZALEZ 


![Noé](Img-readme.md/Img-readme.md_img_noé..jpg) 


## Présentation


 - *Je m'appelle GONZALEZ Noé j'ai 19 ans*.  


 - *Je viens de Villiers le sec dans le val d'oise 95 , titulaire du Permis B*. 


 - *Je suis un pationné d'informatique et de jeux vidéo , je m'intéresse également au monde de la réalité virtuel*.


 - *Je pratique un sport qui se nomme Le Vovinam Viet Vo Dạo  qui est un sport de combat, et je pratique aussi de la guitare éléctrique mais depuis peu*.


 - *URL (https://www.linkedin.com/in/noegonzalez0411/).*


## Mes études


 - *J'ai obtenue un **Bac STI2D ( SIN )** système d'information et numérique au lycée Jean Perrin a Saint Ouen L'aumône en 2020*.


 - *Je suis actuellement en BTS SN sur un cursus de deux ans 2021-2023 au lycée Jean Perrin*. 


 - *J'ai choisi de faire un BTS SN , car plus tard car je souhaiterait travailler en tant que technicien réseaux ou dans électronique ou pourquoi pas    devenir informaticien, mais j'ai choisie le BTS SN   
 pour continuer mon parcours dans la voie de l'informatique et de l'électronique qui pour moi a commencer en 1ére STI2D SIN au lycée Jean Perrin*. 


## Mes compétences


 - *En informatque je connait quelque langage web et de programmation: ``` HTML ```,   ``` CSS ```,   ``` PHP ```,   ``` Le Langage c ```,   ``` c++ ```,  ``` java ```,  ``` javascript ```,  ``` Python ```.*


 - *Je suis un étudiant sérieux , a l'écoute avec quelque difficulté par moment, mais qui st déterminer.*
